開價$2,598起，雙鏡中階 Galaxy C8 本週上市！

Samsung 的 Galaxy C系列向來在香港一向都大受歡迎，不過對上一款 Galaxy C9 Pro 推出已接近一年，應該係時候有後繼機出現，Samsung 香港今日宣佈將雙鏡中階版 Galaxy C8 帶到香港。Galaxy C8 是 Samsung 旗下第三款雙鏡手機，該機與早前發佈的 Galaxy J7+ 功能幾乎一致，同樣採用全金屬一體設計，備有5.5寸 1080p Super AMOLED 屏幕，搭載1300萬像素+500萬雙鏡頭等，備有黑、金及粉紅三色。Galaxy C8 建議零售價為$2,598(32GB版) 及 $2,998(64GB版)，並於10月6日上市。

外觀方面，Galaxy C8採用了全金屬機身與以往的 Galaxy C系列風格相近，不過最大的分別是該機採用直排放置的雙鏡像頭，而且還可以拍攝後對焦。至於在拍攝方面，Galaxy C8 搭載了一枚1300萬像 CMOS F/1.7大光圈及一枚 500萬像 F/1.9光圈的鏡頭。自拍鏡頭為1600萬像(F/1.9光圈) ，並支援實時背景虛化等功能。在其他規格方面，該機只配備 MTK Helio P25 處理器，3GB RAM + 32GB ROM 及 4GB RAM + 64GB ROM，電池容量為3000mAh。此外，Galaxy C8 還加入了 Bixby、Always on、Multi Window、前置指紋識別及臉部識別等功能。

wa屌mtk
不了

呢個價

電子垃圾

三叔C8係三叔c9嘅家姐定妹？

MTK?不了

MTK不了

個樣 ok, 粒U 不了

mtk
micro usb

電子垃圾

on9 mtk

2598夠買s820有突

好似係表舅父

mtk 笑死人咩

買小米A1